廢老係九巴到尻嗌

我坐係上面 都聽到下面個廢老係到嗌
可唔可以收下皮 搭架車都咁煩